<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<product-backlog>
    <stories type="todo">
        <story>
            Je veux purger la base des abonnes n'ayant plus de numero ni de
            hors serie a recevoir
        </story>
        <story>
            Je veux generer le listing des abonnes avec leur adresse pour le
            mailing de reabonnement
        </story>
        <story theme="Navigation">
            Je veux naviguer dans les boutons avec des raccourcis claviers
        </story>
        <story theme="Suivi abonnements" priority="500" points="2">
            Entant que gestionnaire des abonnes
            Je veux pouvoir envoyer un mail de reabonnements aux abonnes en fin d'abonnement
            Pour que ceux-ci se reabonnent
        </story>
        <story theme="Rapport" priority="100" points="1">
            On veut un rapport donnant les abonnes a titre gratuits
        </story>
        <story theme="Verification" priority="600" points="2">
            En tant que gestionnaire des abonnes
            Je veux que les information que je saisis soient controlees
            Pour eviter de mettre des donnees au format errone dans la base
        </story>
        <story theme="Extraction" priority="300" points="5">
            En tant que gestionnaire des abonnes
            Je veux avoir un rapport d'incoherence
            Pour pouvoir nettoyer ma base d'abonnes.
        </story>
        <story theme="Extraction" priority="100" points="3">
            En tant que mainteneur de l'application
            Je veux generer un export sql de la base
            Pour pouvoir la transporter et restaurer facilement.
        </story>
        <story theme="Interface" priority="100" points="5">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux accéder au service de gestion par internet
            Pour que le système soit centralisé
        </story>
    </stories>
    <stories type="done">
        <story theme="Extraction" priority="400" points="3">
            En tant que gestionnaire des abonnes
            Je veux extraire la listes des abonnes au format CSV
            Pour pouvoir avoir un apercu global des abonnes dans un tableur.
        </story>
        <story theme="Extraction">
            Je veux exporter la liste des abonnes allant recevoir un courier
            pour leur reabonnement pour la transmettre au routeur.
        </story>
        <story theme="Recherche">
            Je veux chercher les abonnes a partir de leur adresse email
        </story>
        <story theme="GestionAbonnes" priority="1000" points="3">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            je veux pouvoir saisir les information abonnés
            Pour leur envoyer le journal
        </story>
        <story theme="GestionAbonnes" priority="800" points="2">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux pouvoir modifier les informations abonnés
            pour qu'ils continuent de recevoir le journal après un changement d'adresse
        </story>
        <story theme="GestionAbonnes" priority="400" points="1">
            En tant que gestionnaire des abonnés 
            Je veux savoir s'il s'agit d'un premier abonnement ou d'un réabonnement
            Afin de ...?
        </story>
        <story theme="GestionAbonnes" priority="500" points="1">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux pouvoir supprimer les personnes qui ne sont plus abonnés
            Pour ne pas avoir à les traiter lors de l'envoi du journal
        </story>
        <story theme="Extraction" priority="900" points="3">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je extraire la liste des abonnés allant recevoir le prochain numéro
            Pour l'envoyer au service de création de données de routage
        </story>
        <story theme="GestionAbonnes" priority="600" points="2">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux générer la liste des abonnés arrivant à terme de leur abonnement
            Pour leur envoyer un email de renouvellement
        </story>
        <story theme="Migration" priority="700" points="2">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux importer la liste des abonnées existante
            Pour utiliser rapidement le nouveau système
        </story>
        <story theme="Interface" priority="300" points="5">
            En tant que gestionnaire des abonnés
            Je veux une interface facile à utiliser pour effectuer mes tâches
            Pour être plus efficace dans mon travail
        </story>
    </stories>
</product-backlog>
